點解我無論3點定11點訓都係12點先起身

唔係應該早睡早起？

廢青，點都係廢青